{"count":4,"exams":[{"name":"Examen de Programación I","id":"8609b561-2dff-4d36-9474-5d495b52c400-APO1-33a33b1a-3d80-48b6-84dd-a70bcc6dcd53-30-4-2022","subject":"APO1","description":"Este examen va a tratar lo visto en las clases de APO1 del primer corte. Hablaremos de conceptos básicos de Javascript como las variables, arreglos, objetos, entre otros.","questions":[{"question":"Cómo no se inicia una variable en Javascript?","answers":[{"id":"A","answer":"let varName = value"},{"id":"B","answer":"start varName = value"},{"id":"C","answer":"var varName = value"},{"id":"D","answer":"const varName = value"}],"correctAnswer":"B","percentage":20},{"question":"Cómo se inicializa un arreglo en Javascript?","answers":[{"id":"A","answer":"let arr = {}"},{"id":"B","answer":"arr arreglo = []"},{"id":"C","answer":"let arr = {[]}"},{"id":"D","answer":"let arreglo = []"}],"correctAnswer":"D","percentage":20},{"question":"Cómo se inicializa un objeto en Javascript?","answers":[{"id":"A","answer":"let obj = {}"},{"id":"B","answer":"object object = {}"},{"id":"C","answer":"let obj = [{[]}]"},{"id":"D","answer":"let arreglo = []"}],"correctAnswer":"A","percentage":20},{"question":"Cual no es un framework de Javascript?","answers":[{"id":"A","answer":"ReactJs"},{"id":"B","answer":"VueJs"},{"id":"C","answer":"JiraJs"},{"id":"D","answer":"NestJs"}],"correctAnswer":"C","percentage":20},{"question":"Con que motor corre Javascript en el navegador?","answers":[{"id":"A","answer":"Javascript Engine Motor"},{"id":"B","answer":"V8 Javascript Engine"},{"id":"C","answer":"Javascript Reader Compiler"},{"id":"D","answer":"JS Web Engine"}],"correctAnswer":"B","percentage":20}]},{"name":"sa","id":"8e74a3dd-3527-46d4-9677-ed80cbb92dfb-sa-2494619e-a244-4a76-975d-f1ca83bc820b-30-4-2022","subject":"sa","description":"sa","questions":[{"question":"sa","answers":[{"id":"A","answer":"sa"},{"id":"B","answer":"sa"},{"id":"C","answer":"sa"},{"id":"D","answer":"sa"}],"correctAnswer":"C","percentage":20},{"question":"sa","answers":[{"id":"A","answer":"sa"},{"id":"B","answer":"sa"},{"id":"C","answer":"sa"},{"id":"D","answer":"sa"}],"correctAnswer":"D","percentage":20},{"question":"sa","answers":[{"id":"A","answer":"sa"},{"id":"B","answer":"sa"},{"id":"C","answer":"sa"},{"id":"D","answer":"sa"}],"correctAnswer":"A","percentage":20},{"question":"sa","answers":[{"id":"A","answer":"sa"},{"id":"B","answer":"sa"},{"id":"C","answer":"sa"},{"id":"D","answer":"sa"}],"correctAnswer":"B","percentage":20},{"question":"sa","answers":[{"id":"A","answer":"sa"},{"id":"B","answer":"sa"},{"id":"C","answer":"sa"},{"id":"D","answer":"sa"}],"correctAnswer":"D","percentage":20}]},{"name":"Examen de Programación II","id":"52d77ae6-e122-4dce-aadc-4eca62f6f035-undefined-404d120a-d004-47bd-ab53-c8f7a45750ab-30-4-2022","subject":"APO1","description":"En este examen se evaluarán los conceptos sobre Stack, Queues y Arboles Binarios","questions":[{"question":"De que forma está construido un Stack?","answers":[{"id":"A","answer":"LIFO"},{"id":"B","answer":"FIFO"},{"id":"C","answer":"FIFI"},{"id":"D","answer":"LOFI"}],"correctAnswer":"A","percentage":20},{"question":"De que forma está construido una Queue?","answers":[{"id":"A","answer":"LIFO"},{"id":"B","answer":"SISO"},{"id":"C","answer":"FIFO"},{"id":"D","answer":"CHILD"}],"correctAnswer":"C","percentage":20},{"question":"El nodo padre de un árbol binario tiene cuantos hijos?","answers":[{"id":"A","answer":"1"},{"id":"B","answer":"2"},{"id":"C","answer":"3"},{"id":"D","answer":"4"}],"correctAnswer":"B","percentage":20},{"question":"El árbol izquierdo de un árbol binario siempre tendrá nodos con valores...","answers":[{"id":"A","answer":"Menores"},{"id":"B","answer":"Mayores"},{"id":"C","answer":"Iguales"},{"id":"D","answer":"Aleatorios"}],"correctAnswer":"A","percentage":20},{"question":"Si en un stack pongo los elementos 2, 5, 8, 10, en ese mismo orden. El primer elemento que voy a sacar va a ser el...","answers":[{"id":"A","answer":"2"},{"id":"B","answer":"5"},{"id":"C","answer":"8"},{"id":"D","answer":"10"}],"correctAnswer":"D","percentage":20}]},{"name":"a","id":"8120ee6e-a810-425e-87e4-81064c75a57a-undefined-fba9b6cd-962d-43e8-922d-fe41e6f7dd29-1-5-2022","subject":"a","description":"a","questions":[{"question":"a","answers":[{"id":"A","answer":"a"},{"id":"B","answer":"a"},{"id":"C","answer":"a"},{"id":"D","answer":"a"}],"correctAnswer":"A","percentage":20},{"question":"a","answers":[{"id":"A","answer":"a"},{"id":"B","answer":"a"},{"id":"C","answer":"a"},{"id":"D","answer":"a"}],"correctAnswer":"D","percentage":20},{"question":"a","answers":[{"id":"A","answer":"a"},{"id":"B","answer":"a"},{"id":"C","answer":"a"},{"id":"D","answer":"a"}],"correctAnswer":"B","percentage":20},{"question":"a","answers":[{"id":"A","answer":"a"},{"id":"B","answer":"a"},{"id":"C","answer":"a"},{"id":"D","answer":"a"}],"correctAnswer":"D","percentage":20},{"question":"a","answers":[{"id":"A","answer":"a"},{"id":"B","answer":"a"},{"id":"C","answer":"a"},{"id":"D","answer":"a"}],"correctAnswer":"B","percentage":20}]}]}